* [TypeScript](#typescript)
* [Angular](#angular)

<h2 id="typescript">TypeScritp</h2>

Installing TypeScript

```bash
npm install -g typescript
```	
Compiling code

```bash
tsc greeter.ts
```

<h2 id="angular">Angular</h2>

* [tsconfig.json](http://www.typescriptlang.org/docs/handbook/tsconfig.json.html)
如果一个目录下存在一个tsconfig.json文件，那么它意味着这个目录是TypeScript项目的根目录。 tsconfig.json文件中指定了用来编译这个项目的根文件和编译选项。


 



